[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(58)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

軍官仲呀唔呀？

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

發洩完了,聽日繼續

1001你就發洩完

想我繼續

我很醜 可是我很持久

Error: 發洩已達上限

現實稱呼: Cathy
性別: 女
問題: 其實佢鍾唔鍾意我？好驚已被人friendzone
諗問題嘅日期時間: 6/20 19:33
唔該曬你

人身攻擊

留名花生

一鍵留名

cm一面倒

你樓下有

軍官掛住發洩唔留link

知錯

lm

你咁樣問得就即是未放低
唔使開牌都答到你啦師傅

笑撚死

我諗起性交轉運

根本呢可以改變命運
召喚正德兄

屌

我講得唔啱咩

Lm

乖喇

牧師又狙擊個852

正德兄個名出左係個po到

下次唔會

樹大招風,好彩我夠廢

好彩我轉左性

睇掌果條友應該係779009

我初初未入呢個po都想試下俾掌佢睇
但係覆人又慢 跟住又話我張圖blur
嬲鳩佢 del

唔知係咪我幻覺
我覺得我同 E X
好似有小小轉機
有冇大師可以幫我開牌
TG me

佢d開運介指

睇過
不過唔DETAIL

幻覺黎嫁姐

我知 所以我唔敢自己開
所以先想搵人幫我死咗條心

不了

呃錢

同水晶一鳩樣

係喎
你個出pool飯呢 側側膊？

我而家又唔係1
O1先要請
好可惜識你哋之前已經

你有買？

唔係破0先叫出pool喎……

姐係而家A2

復合到未請囉

我一直都係咁講

我緊係冇,想抽下水姐

睇唔到好既將來

how about關係

可唔可以TG我出咗咩牌同埋有咩啟示

我唔信正德兄會講d咁口臭的野囉

果個咩山人答左你條問題未
見你問左兩次 佢都避開你

現實稱呼:ht
性別:女
問題: 想出去外國讀書學下語言 但一直猶豫不決
想知到底出唔出去好？
諗問題既日期時間:20/6/2017

有d野唔使講到咁明

who knows haha

依個post既追溯期係無限

你唔係以為我會on9到買個神棍d野呀嘛 852出晒名嫁啦

係

我連之前嗰個點樣溝番嚟都講埋出嚟
你仲想我有啲咩講

你就係

我要飯飯
不過如果你追得翻
我請

我係時候乞飯食

聽者有份

乜嘢事

wtf？

太多壞人啦呢個世界

點錯相掛

大佬 我完全唔知發生咩事

d人話9你要人等一個月太耐

名額一個
唔好個個都搵翻個ex

好似有人話你叫人課金, 唔知有無睇錯

無EX 屌你

d人話9你講野唔經大腦

都係唔好亂咁幫人占, 廢事比人開名鬧

追唔到既前任對象都唔準搵

正德兄
#61開始睇

我地都係低調d好
係咪呢 軍官？

課唔課金呢啲嘢隨緣架姐，講真話，邊有得逼。
如果我講嘢係假嘅係呃人嘅，我一早就俾人屌撚死咗啦

現實稱呼: Brian
性別:男
問題:會唔會比我再見到佢？
諗問題既日期時間: 6月21日 00:09

我憑良心做嘢
信嘅咪黎批命 唔信嘅當聽故仔
本身都信佛 呃人我真係會發達咩

呃人 一定會有因果 。
作孽 一定會落地獄。

謝謝你

排一個月都要屌 心急咪去廟街囉

廟街嗰啲 我都唔知

冇人會理我地呢d魚毛

痴線 你哋呢度先準
不過啲人咁都覺得有打手 我都唔知講咩好

累到幾位巴打我都唔好意思
但真係頂唔住俾人咁話我

痴線 邊有累到 講咩唔好意思
我地呢個po冇人理既

巴打你好

打手依個terms用黎形容咩都得
留返啖氣幫人睇盤問卜好過
Btw 我仲搵緊上個post占到邊
好似完左

魚毛有魚毛既自在

人情都封大份d

QQ
一年內會唔會拍拖？
女
20170621 0203

正宗小圈子

性別:男
問題:
諗問題既日期時間:21/6/20

性別:男
問題:呢排鍾意咗個女仔 唔知會唔會有發展嘅機會
諗問題既日期時間:21/06/2017

下一個：57 #16

現時standby之占卜師數量：0

早晨
上連登仲危險過屯門公路
分分鐘炒車

蘋果日報

你炒左咩

我都唔想占，會比人點名話

無
見到個而我不知道既臭西話鄺神抄佢野咁

而且思狗同蔣狗單野都抄左車

早
天氣好 游個早水身體好

哦 好彩我不嬲唔太好呢味野。睇完就算

post57 16

難d, 個女仔似想move on. 未來都係見步行步，穩穩定定先。

9up

邊個咁大膽敢點命話你

post57 20

係咪旅行緊已經？係既唔占了

post58 58

份工似好多人爭wo. 有機既。
老細睇落幾好人，女人黎架？
份工就唔會做到成隻狗咁但你會發現同自己所想好大出入而唔想做。不過你會為左錢而繼續做囉

post58 112

軍官follow

post57 124

唔追：關係幾好唔差，但之後個女仔會比人追走左
追左：關係會即時變差，會同個女仔少左聯絡，甚至無。但未來似雙方都引唔住都係搵返大家，但就唔會名直言順一齊

9up

屌呢個係57

post57 213

會搵到想要既工。
另外仲係學生講乜鬼失業

9up

眠寶開turbo

post57 229

佢可能覺得你做野比較慢，份人比較平和。即係要決定d野都要諗過度過先決定到。調轉睇就係做咩野都會考慮，但需時較耐

9up

post57 289

寂寞follow

post57 297

你地係突然分手？
但似你地雙方都對對方仲有意思，未放低到
有機會復合

9up

屌老母啊 準備出去游水個天黑撚晒

落撚埋大雨我屌你老母啊

post57 339

哇頂我覺得你女朋友is not really into you wo 佢對段關係想穩穩定定，對你又仲係抱朋友心情對待，完全處於見步行步狀態。老實講佢唔抗拒你，但我可以話你唔係佢first choice lo
其實你都1516緊，因為覺得成段關係得你付出你著緊，希望可以因爲自己而令佢有改變，所以你仲覺得你得關係係好好唔差。
而睇返你地依家關係，無錯係有交流好似唔差，但暗底裡其實雙方都似收埋好多野無講出黎，而呢d好大機會成為導火線令關係變差。未來都似係你一繼續做希望令你女朋友放多d心機係你到。

阻礙係你太敏感，會好易搞到自己諗太多野 建議係其實依家你要既野都有。比少少信心自己，關心對方少少，比佢知道你係佢避風港 咁佢自自然然就會開始依賴你。

真9up

post57 484

算9數啦你。
你唔搵人，人地都唔搵你但你又心思思想搵人
搵返人仲有一線生機

post57 551

會。最大機會係今個月月尾至7月上半個月

9up

post57 565

無哂感覺。佢已經move on左
未來一樣，緣已盡

9up

post57 572

佢對段關係係正面既，有好感。但同一時間佢唔敢出手。一黎佢依家覺得佢已經有佢所要既有，二來係你收埋自己仲乜 仲要睇落似成段關係係人地主動，搞到段關係唔平等。不過未來有機既

9up

post57 582

你男朋友係個邊其實幾寂寞下 你係咪有d事令你1516決定唔到？依家關係幾好，但未來可能有其他事/野出現要決擇，可能係環境/工作生活上問題會有新開始

9up

下個post57 #614

屌占咁耐先去左一半

重會唔會占翻56

咩呀56占哂啦

名：阿奇
性別 ： M
問題 ： 係咪識我嘅人都無人鍾意我 ？
時間 ： 6月18日9:15 PM

請問(57) 348 占咗未 ？

如果占咗，多謝啊 !

無wo. 以為你假膠 一陣幫你補占

多謝

邊緣人到咁，唔怪得無人受溝

未啊 今晚飛
幫我占埋啦 thx

眠寶大撕

我都唔知講咩好

早晨呀

書生 你搵到notes未

現實稱呼: 伊恩
性別: 男
問題: 可唔可以同rx復合
諗問題既日期時間: 14/6/2017 20:32

唔該

65-70度
唔好太執著溫度
放鬆心情比自己練下就會有手感

好

多謝你 希望真係搵到自己中意既工啦
但腥左好多份cv岀去 都未有人打黎
如果成個Sem break冇工番 攤喺屋企咁 成個廢青失業咁

你有無係56留過同一條問題
有既你追返post. 應該占哂
漏左先同我地講補占

畢業之後成四十年人比你返工呀 有得開心下唔洗返工就珍惜下啦

痴線既 明明新問題 follow你個頭

sor... 可以無視 當吹水 唔係問題

屌你老母

又黎

我今次一定要得

好 撐你
咬緊牙關「呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀」埋落去

我慣左講屌你老母
做到最後一下要上埋就大嗌屌你老母

今日落雨我一路跑一路大嗌屌你老母

後面d姐姐叔叔當我on9咁回頭望

我再追一追先thxxx

加油

每做完一下都要講

搵到了 thxxx

你EX睇落都幾念念不忘... 而家暫時好似大家都觀望, 但好有機會

有無話佢會唔會做主動？

嚇到個同事望9住我

咁你真係on9

聽日開始改個trainning progm
屌你老母

Kary
F
有個男仔話對我有啲好感,想知佢點睇我?仲會唔會主動同我聯絡?
2017-06-21 15:00
thanks

自己選既路跪著也要走完

講到出口對你有好感仲要問 人地都做左主動你唔可以搵人既咩

而家暫時好似大家都觀望👈🏻

點解唔得
未占

咩training?

57 614

感覺上你有信心多過你男友, 你應該會搵到份security幾好既工, 你男友都有決心既, 但好似搵唔到岩心水, 感情上而家好好好穩定, 但係未來可能會因為大家都有野煩令到大家都唔係好有心機, 比D空間大家is ok

9UP

應該係驚你痴線

57 669

過去吵左? 之後想保護自己, 而家唔係幾開心, 未來應該愈走愈遠

9UP, 你條問題洗唔洗講到咁隱悔

67 701 乜都睇唔到, 搵人跟進

補充番先,佢冇直接同我講,我只係間接咁知道

我望住舊黑雲 屌完個天老母佢就落雨
唔屌住跑就假

我都驚

#830食物難頂為生存2 日前

試下

名：ying
性別：女
問題：究竟佢對我有無好感？
時間：19/6/2017 15:32

唔好miss咗我咁多位大佬初嚟報到係咪要等多幾日

呢D重覆QUOTE既到底占左未

58 #10

佢好似唔係幾主動, 但又好似好想同你有接觸咁, 我睇落都幾鍾意你, 係咪比較怕醜

(驚害左人, 軍官得閒睇下

唉屌

58 14

你扮到好似放低咁, 但其實成日覺得你地分手唔係你做錯野, 仲成日諗佢, 現實無接觸, 結論: 未

58 59

你都幾想去, 但有好多擔心既野,
去左開頭會因為唔習慣等等原因都幾唔開心,之後慣左就OK
唔去既話好似又無咩影響, 不過你會成日諗呢年事, 覺得係咪去左會好D
建議: 傾向去, 不過要慎重D, 安排好D, 同人商量下

下個呢個, 之後PO58 #88

頭先咁撚好太陽一出去學26就落雨 即刻入堅換番對水鞋同拎防水褸,廢事好似上次咁

入到，但之後好似唔太開心，尤其人際上

Korina
女
想問我宜家鐘意緊既男仔有冇可能會一齊?
6月21日17:45

同你呀哥講,我會做佢師弟

渣ga,緊係企係到屌到佢停雨

咩牌

如果唔係約左fd要準時出到去我唔屌到佢停為止啊

換左對水鞋出去又好似停左雨,屌佢老母

好似我咁一路跑一路屌

搭緊車走住黎屌

叫你fd一齊屌

新牌黎。唔同

占左啦追post啦屌
個撚個都唔追post, 我收山啦唔占啦

我順住未占個啲落，點知之前占左未

我今朝占左啦呢個
你係順住我占完個d嘛

我幫你搵埋
師姐830唔洗占，佢重覆留

一落街又落過

終極慘

師姐在？

在

tg 想問少少問題

行緊去駕院落雨,去到又停左,又落又唔落咁

幫幫手

各位巴絲，我係(57)#348

我有追post ，請問係咪miss 咗我 ？

如果巴絲係想遲啲先占我，咁我多謝巴絲先

(唔好嫌我煩)

唉我係咪時候要主動出擊

又係指名軍官系列
我哋會幫你留返畀佢

頂 做到家下先食飯

冇feedback唔想開

應該未追到姐

係我唔sure想軍官睇盤

頭先大直路大嗌屌你老母,一下扭極大油

小心比慈母𢭃

我仲未食

咁我會好大壓力

講起就嬲,上個月去覆診一出地鐵站就比猶差逗,破左我處

無壓 力， 包唔準架我

cathy
拿,長話短說啦
人地既重心擺明就唔係你到,所以你就好明顯地縮沙,不過可以話樣野你知,佢係不久既將來會有拖拍,但可能會唔開心,對象就應該不是你啦,佢應該有鍾意既人或者有人鍾意佢,咁選唔選擇截糊就閣下自理

軍官爸打，可否 指點一兩句

[quote]
軍官爸打，可否 指點一兩句[/quoto]

啱啱嗰幅唔太清

我功力未深到可以睇一半既盤
btw有咩好指點

我又放番幅全相
撳入去就睇到

5宮雖然成吉,但弱到不堪都可以a2,我反而a0,好撚妒忌

咦老花睇錯,原來係成凶
質素差拍唔到長

點解我好似聽得唔太明
是唔是我個人問題

唔該曬軍官巴打
睇黎我都要儘快了斷咗呢件事

我夠唔明你想問乜

其實我學業 事業 家庭 戀愛 咩都想知

其實我返而想A0
每段關係都唔長 仲要冇咗個朋友

我認真㗎
其實有冇拍過拖有分別咩
未又係一個正常人

咁你由今日開始唔好再拍拖

咁你去廟街啦,冇咁得閒

對唔住大師
淨係講家庭戀愛得唔得

Miss me ? No bye

miss

應該短期內都唔會拍
如果今次復合唔到

咁想問下睇唔睇到份工係咩工種 因為依家都未有太大定向住.. 謝謝北川

我同個個男人將來會點

hehe你想有咩結果

係之後都唔好拍,一個唔好彩散左你又會再話寧願a0冇拍過,所以以後唔拍就可以如你所願

唔識逆位

啱阿

咁我都係跟隊型先
現實稱呼: b仔
性別: 女
問題: 我同個個男人將來會係點
諗問題既日期時間: 12:18 22/6/2017

反正愛情運都好似好差

咪走呀

講寧願冇拍有冇諗過真A0感受
慘到聽Eason首粵語殘片可以冇feel你明唔明啊

雖然唔識解上面
不過想問一句
你地雙方既父親有冇話反對你地一齊咁
9up

咩料
快啲幫我占啦

一方面話寧願冇拍過拖但另一方面又走去拍拖,呢個咩玩法

定係你認真緊？
未一齊點反對

睇唔到 因為我已經唔記得咩牌+道行唔夠

左邊應該去 右邊唔應該去
各位大師會點解釋

唔去
完

冇咩好講
抑壓情感,要人踢先識郁,最後同人地有距離lo

你地曖昧緊？
見唔到有太多感情交流
一方付出比較多 但拎唔到主導權
又唔想放手 由得感情自由發展
最後方向錯左 所以導致依家依個情況
繼續係咁會仲衰

建議係依家拉返開距離
保持返吸引力
同埋講嘢既內容多翻d情趣

利申: 9up

你已經知答案啦

已經中左
冇曖昧
我自己追佢 但呢幾日唔敢再搵佢
好彩冇搵 冇越搞越衰
咁我平常心對成件事會唔會好啲

軍宮，可唔可以問你個問題

人係犯賤的，呢個我明白
所以我立左志唔要再做個太犯賤嘅人
如果唔係又傷

問啦,不過我要訓

大師全中， 我兩次拍拖都係畀人溝

我想問我人際同愛情嘅質素好唔好？

呢個都係拍唔長既原因

唔記得

你都係果d黎得快去得快型嫁啦,多拖拍但難搵到結婚對象,因為個個都拍唔長

得閒可唔可以幫我望次？

頂

hehe其實會唔會有好結果

平常心先
人係賤格既動物
明刀明槍追會覺得你冇吸引力 冇挑戰性
要陰d陰d黎
態度唔好太chur 太親近
又要不時講下想拍拖 引下佢幻想
追人前 要保護自己
唔好追到一身傷

皮已正

名 : Kylie
範疇：事業
性別：女
年齡：22
問題：我而家揀個份工，其實揀得岩唔岩？
時間：23/6 02:36

對佢如果唔whatsapp都幾乎冇聯繫
但我又唔想再主動搵佢
好似纏住佢咁
所以我而家都係敵不動我不動算了
多謝你呀

如果得閒既就輕輕測下我愛情運好嗎
我好似好想拍又好似唔想拍
我想定落黎 唔想再比人騷擾
我應該點行好

我份人的確係咁
問多條

我會唔會溝到佢？
22/6/2017 約3:55am

點
解
我
開
又
唔
見
我
有
f
e
e
d
b
a
c
k

唔係邊得黎多拖拍

遮左個樣再同我講

咁耐仲未睇化咩

婠婠

呢幾日開盡turbo準備去旅行

日本

剛剛失戀
想問今年有冇姻緣運？

我俾feedback你 問我啦問我啦

幫我開左牌先好去旅行阿！！！！！大師

呢條問題會用本命盤睇咩？
@軍官

找晒數先去

唔知佢做乜

早啊 今日咁好陽光嘅

大師我有俾feedback架

熱到9縮

我熱醒左

點解掉轉左係佢問你

佢傻

拉筋拉到成身汗

早排練肌肉太搏命 宜家個胸撕裂到的轉個身都屌出聲

呢d應該習慣晒 我成日都練到肌肉痛

你係要結婚生仔 兒女成群既 係香港咪無囉呀大師

痛果種感覺好正

抖m 我淨係覺得好煩,小腿長期痛

諗住做番運動，最低成本又毒撚都做得係咪跑步

做gym都ok 不過要出場費 (好平姐)
跑步零cost
游水囉
行山囉

係,最方面快捷
行山我覺得消費太大,一上山就成日,次次都買好多野食

Sorry 真係唔識

首先 呢度係塔羅post
你放星盤唔一定有人識
就算識
你問呢條問題 用本命盤係冇用
點解唔好好地跟大隊留啱既資料?

我唔同軍官你
你操黎係要用 我操黎為左睇
同埋為左拗手瓜唔輸俾朋友

康文要上堂,除非u有資格,咁搞一搞都幾個月啦,月費係平既,好似90蚊
游水又貴又麻煩,路途遠已經減低左個恆心
得跑步先易keep又方便快捷

我次次拗手瓜都唔識發力
俾人秒
再加埋左右手啲力完全唔平衡 (鴛鴦手

我一定渣過你

兵貴神速

標奇立異

據說三頭肌識發力好重要
我係左手大力d，但明明我右手慣用手

冇可能啦
我中學個陣輸太多嬲鳩所以開始走去做引體上升

拗手瓜要練反應,一話開始即刻發力,人地未反應得切已經輸左一半

pull up我都係前年先開始練,仲話唔係渣過你

btw拗手瓜關pull up咩事

其實唔係嘈左交 只係因為某啲原則佢放棄唔到 要被逼放棄段關係 仲係兩情相悅但變左朋友關係 宜家係真係唔係幾開心 咁係咪姐係冇機會變返以前咁？ sorry for 1999 唔該哂

哈哈哈哈突破盲點
就係唔知關咩事
但係d同學話「你引體上升後唔夠你拗」
我懷疑係最初用錯晒d力所以練到

唔係渣過我，因為我一開sem就頹晒極少練

我成日輸一開頭個下，要懶係熱血咁「呀呀呀 」返上黎

去遊樂場玩徒手健身

你用左二頭肌去做pull up?

呢d有記憶好快練番起

要同o靚仔爭
成日都比人霸住d bar搞到要轉場去康文

可能係
因為我個陣冇舉啞鈴，但做引體做到二頭肌大左
但係我做正手多，正手個姿勢我諗極都唔明點練到二頭

緊係一開始就大嗌屌你老母一下撳低人地先,盡佔先機
技術性擊倒

然後以後都冇人夠膽再同我拗

正手既話二頭肌係有參與,唔識用背既人做pull up正常都會用左,但下數一定唔會多,要做番3 5 7下一定要用背

點解唔找我

我問啦咁

我個陣做到18下
我諗我唔係冇用背 係用多左太多力
利申：宜家最多十下

零下

消防個標準計wo

練下

張fitness證未入手
冇得練

我唔肯定消防個標準係點啊
我係頭上晒下巴過桿，兩隻手揸得闊過膊頭囉

去住公園同d伯伯爭野玩先

1下都做唔到去公園好難練

眼水平望前咁下巴過bar,下身唔可以擺多過5度,唔可以踢腳,落對手要直晒,簡單d講就係下身要靜止咁上落
標準做到18下就真係好撚柒勁

講得好岩，游水要換衫要沖身女仔頭髮長會打晒KICK勁煩，又遠
康文之前我家姐叫我一齊抽我又懶搞
其實可以去我老豆老母間屋個會所但都係要答車好煩
跑步係要解決聽歌問題

又問

我都經歷過有好深刻既體會 基本上要搭車先做到既都好快keep唔到
跑步我都係用跟機既耳機

條線fing下fing下

個電話好重。。。放褲袋旭下旭下，耳機成日跑跑下跌出黎
可能要買個COOL住手個D袋裝電話
想瘦腳是咪要慢跑

唔通衝跑?

同埋我"漏"緊我朋友去射箭

我以前跑過一排係衝完，慢，衝，慢 咁

本身帶氧就應該要慢跑,當然唔好慢到c9散步跑完等於冇跑咁

條丁都fingfing下啦

你練短跑

橫隔膜好易抽筋

射箭好型

下身我會做做下變踩單車咁前後郁

以前唔識9跑姐
而家想 瘦腳 下身太肥

好好玩

tg la

入到u玩硬射箭

咁會有個慣性幫個人上

入到HKU先係

我中學都有得玩

我都俾feedback 你
問我問我

如果搵到多個fd會仲好,再易keep d

我問你你可以比咩feedback我

我無你tg

我都冇

我都無

[集思廣益]生日果日放唔放假好,放完又冇野做

網聚賀軍官

cu 都有呀

我會喊,不了

做乜9

無玩過 橙

痴撚線 呢幾日啲雨好似俾我吸曬咁

問緊我tg咩

唔通問我

痴線今日無啦啦朝早生意額上到200澳紙。攰死我 但仲有排先收工

係問你

變左瀑布

自爆啦

返夜班時間好難過

即係幾多hkd

眨下眼就收工啦

連續摺左係屋企幾日
仲有三日要摺

我都係 跟著發現自己肥咗

1200左右

仲有成個半鐘呀

對唔住 呢個情況唔會發生係我身上

摟屌？

知你肥啦

個半鐘咋嘛,咪當等埋我先收工lo

咁都叫摟屌

咁屌我囉

菊花準備好未

咁到底屌定唔屌

點解有4個負皮

班負皮友跟左幾多個post

你數下咪知

之前好多正皮嫁

大家即刻正皮返補救下

今日咁靜局

應該追到躁

我都覺係咁
但係寫明咪催架喎 唔等得又要問

包生仔

日日都係咁

見你哋話咁靜
me 上水

正負皮成功追平

我有出一分力

我都有

大師

正皮加一

正皮+1
送比書生

現實稱呼:啤
性別:男
問題:今年內會識到新既發展對象嗎？
諗問題既日期時間:23/6/2017 1:15am

btw 寂寞式等待巴/絲 之前占中左ex有新對象

空空大獅係巴

胃痛完 開一次算

愛情方面
你有少少唔知想點
冇辦法將想表達既野 清清楚楚咁表達俾人聽
簡單d來講 即係溝通唔到 又融合唔到
過往其實你情緒同感情處理方面其實都OK
係近排因為多左挑戰 多左野煩
所以而家先至會咁
黎緊既日子 你會忙於解決呢d挑戰同麻煩
但成效不大
反而令到自己更加心煩意亂

沉靜落黎 保持冷靜
諗清楚自己想要咩 想點做先
唔好比一時既意念影響自己判斷

有時候我地一直以為自己想要既野 做緊既事 係自己所想
但做左 得到左之後
先會發覺原來咩都唔係

多謝你
開一次就夠 我問完了
你小心身體
早訓 食野食慢啲 咬耐啲都有效減胃痛

今日又係我最早

好晏

尋晚完全訓唔到 四點幾訓著八點起
今晚十點收工

做咩事

早晨

我都唔知呀

絲打

北川絲又比你講中左
個關係呢個月以為好左
但原來最後都係無乜太大變化
可唔可以留低tg比個feedback你
因為成件事有d長

聽日我實早過你

你要扣番兩個鐘

收得早過你

師姐

我上次又開左咩

有邊位占卜師可以幫下我

早啊

有呀！

你想問咩呀

我都想聽解答呀 仲排緊你條隊 4月20有排

咁多人搵我嘅

Fans遍佈連登

大師果然係大師

杖10 杯1（高塔）世界（劍王） 劍騎（力量）

有心事

啱啱得閒check番我講左咩了
唔該哂

line我啦軍官兄🤗🤗🤗

痴線 我邊有咁嘅能耐呀

扮

又打搞大c唔係咁好

真正既大大師

俾人屌醒嘛

正德兄開晒turbo

沒關係你也不用對我慚愧

書生兄 我發現我唔睇快啲 條隊就去到2046
幫到人嘅感覺的確係好好

2046

好苦惱

多愁多病身 傾國傾城貌

夠鐘落水發洩下

落水 ？傾城貌+濕身誘惑 ？

正德兄 加油
睇盤耗神 好好保重

書生兄你都未show quali

no photo no talk

推下唔洗爬得咁辛苦

軍官識做啦

怕自爆,不了

被追債tim

佢打錯左。。我係post57 #112

百無一用是書生

繼續吹

還錢呀

自爆完可能旺下桃花

我借到錢係我本事,我做咩要還

應該會仲差左

做緊廢青 仲唔係百無一用

又肚餓又眼訓又凍

有本事就唔好再搵佢

未試過點知

起身做運動

做番百9幾下push up先啦

因為我識先知

睬你都傻 等緊朋友收工先食飯

我10點搵你

比建議你又話9我 慳番

我今晚10點搵你

軍官仲唔開始操
難得冇雨

操完啦,好攰,翻睇緊火速救兵提升意外
頭先non stop咁游左半個鐘水再加5組push up
而家感覺好似打完丁咁

遇上風眼未紅
等到你成功入班時 再大叫屌你老母

書生講左我想講嘅

提升意外

係咪有人要比feedback
Tg

好on9

對住呀sir講

今次唔會再有意外既

入班你就仆街
依種天氣可以跑步

阻人收工既仆街全部落地爽

獄

爽

再有我應該真。放棄

好撚熱呀師兄,頭先追巴士跑到成身汗

成日針對我d錯字

錯得嚟 好好笑

落地爽

空空大師， 得閒幫me開牌？

邊跑邊撳電話差唔多啦

幫我開次應該或者唔應該
我有啲疑惑唔知應唔應該做
八點五十分就要做決定

咪話左唔應該,講你又唔聽

唔係上次果單
另一單

得番九分鐘就死

點死
已經過左

死咗

死左說唔好諗咁多

有無人可以指點我迷津
決定左唔鍾意都係因為少少事就唔開心

因為人係有感情既動物，點會咁快就完全無感
亦都唔係你話唔鍾意就即刻唔鍾意加嘛

好正常既，正確態度去面對，唔洗覺得自己有問題，痛痛下就會成長

好辛苦

開完牌有feedback嘅感覺好滿足
我啲魔攻終於證實幾穩定

我今日直頭見到佢(個ex
大家一句嘢都冇講
但係睇住佢見到我兩分鐘之後ig出post(private 我睇唔到

有無人可以幫我占下

紅師傅

你本身個人溝通能力同應變唔錯
只係面試有少少失手
可能某d野答得唔好
而家仲未有結果
對方仲考慮緊
個人覺得入選機會大d
但想問一問你本身有冇野做？
可能影響到我既推論

補上抽左既牌
自身：節制
對方：權王逆 補杯六逆
過去：權七逆
現在：錢二
未來：劍王逆 補杯一
環境：女祭司逆

唉
問題問得唔好既話我可以寫好啲，麻煩哂

個女仔係咪比較獨立個type?
近排你因為可能因為沉醉左係個個女仔
令到個人冇乜動力
即使我唔講 你都會主動去搵返個女仔
所以你會見翻佢
不過急唔來 要靠自己同朋友

利申：9up

現實稱呼:Rainbow
性別:女
問題:我同嗰位舊朋友有冇機會發展?
諗問題既日期時間:2017/6/24 2:03am
唔該晒

唔知你實際咩情況
但想試下開
有錯開多次

你屬於比較固執既人
之前可能做過d野令到對方唔開心
令到而家對方覺得你好冇安全感
建議係試下企係對方角度諗埋
係段感情入邊承擔更大既責任

你係屬於願意為對方付出既女仔黎
但因為咁 所以好多時候
你同對方既關係都好唔平等

未來一年你會因為一段感情或者曖昧 而傷一次心
之後你都會偏向守靜
同唔敢表達自己既情感
所以拍拖既機會較小

你個心兩頭唔到岸
想做啲表示出嚟 但又唔敢
你同個女仔之前其實係工作關係多
同佢並唔熟絡

牌面暗示你地既關係即將結束
可能係講緊個女仔即將會走
又或者你哋嘅關係會更進一步
最後補多一句
牌面叫你乜鳩都唔好理 主動咁去追佢返嚟

唔該巴打
老闆係男黎
可唔可以講多啲份工，學唔學到野、要求高唔高
唔該巴打

書生大獅

耕築庖樵百家求 百無一用是書生

唉...

下一個po58 #142

博學多才，濕晒thx

仲唔訓做咩

未訓得著

話包唔準
其實都好準

好凍呀

性別：女
問題：半年內會唔會有拖拍？
諗問題嘅時間同日期：24/06/2017 06:06

感謝大師！

因為佢地準,係我唔準

好熱呀

好似skip左我
可唔可以換問題？

你都去左啦 唔占了 你換過啦

沉默離開算啦,除非你係想變電單車

142唔係你 做乜撚

唔想唔清唔楚， 講又係咁既結果唔講又係咁既話想講清楚
其實我已經有答案，想聽下牌點講
Btw咩叫電單車

搏一搏 單車變摩托

唔係想電單車，想講晒我諗既野出黎咋

講完跟住呢

加返日期時間

完囉
講唔講都完，咁講左起碼舒暢啲

書生兄發威

排隊等占

[member]問題：想同ex攤牌（粹想講一直以黎我既感受）
應唔應該咁做
9成9都死

抄我 無誠意

我反而覺得講左好d，起碼俾到自己放手嘅理由（或者最後真係電單車左 ）

問題：我同佢係咪已經無可能？

師妹 你又話約我食飯既

係呀係呀 tg我

仲諗住話積絲唔要師姐嫁喇師姐死心啦

而家望住佢同另一個女仔好close都就黎要一齊咁，但係我問佢，佢又話同人地whatapps snapchat無乜點傾

離間我地 太耐無上黎

現實稱呼: terry
性別: 男
問題: 女朋友黎緊去英國三星期 想問會唔會平安返黎？
諗問題既日期時間: 11:54 24/6/2017

我會唔開牌直接all in
反正都決定左講

就係見到你果段覺得同我feel一樣

我從不離間人

plagiarism

幫我睇睇 係咪無可能架啦

me?

you

me rubbish

唔緊要 我想知道結果 等自己死心

打漏咗稱呼
稱呼 :Marco

占左 #567
仆街 漏加number

書生兄 靠你carry個po啦

小心眠寶屌你

個個都收山
放左工先算

眠寶
唔好咁對我

我都排緊隊 等你

佢超惡,成日屌柒我

關係糾纏不清

有人鍾意緊你

你既意思係你占到有人中意緊我？

可能大家都想搵番大家但又唔知大家新target發唔發展到 因為我知道佢好似搵到一個岩傾既人

軍官同你表白

咁望動既軍官

真心問呀 占到有人中意我？

係定唔係先

表白左既有一個 已斷聯 暗戀既我唔知

我睇到有人鍾意你bo

仲有lol

放心,唔係佢

因為你地冇機

紅線cutter
做咩問軍官

佢冇問我,無聊搭下嗲姐

姐係你都有target

依個名好正

月老剋星

我無呀 我知道個個唔岩

咁姐係佢有新target la

現實稱呼: ching
性別: 女
問題: 佢當我sp定真係鐘意我 佢仲會唔會搵返我
諗問題既日期時間: 24/07/2017 5:32pm

Thanks 巴打

有情人不成眷屬

Ching

朋友黎姐

我都係摺埋唔好害人啦

真心呢 我寧願一直糾纏

佢有同我講過 同個女仔平時whatapps snapchat都唔多兩句

要出山喇
摺埋解決唔到問題

小弟覺得繼續糾纏
終有一日你都會痛到放手
時間亦會慢慢沖淡
你而家心入面裝唔到其他人
叫你搵過個 或者放手情況都差唔多
倒不如咩都唔好做 順其自然

但希望你唔好變咗做另一個軍官

私下搵就多數即占,呢到好chur

點解你好似知咁多野既

我都覺 嘗試緊 知道佢搵到另一個 祝福佢

屌你老母d on9客,搞到我追巴士跑到隻狗咁

最後果句咩意思

我寧願佢同左人地一齊，我可以快啲放低

其實會仲痛苦d

書生點解連你單野都知既

最快捷既方法一定係情感投射

佢爬左57個po

笑死

定係又有人出賣我

呢個真,佢亦都唔會有拖拍住

書生同我開吓牌嘛

咪撚玩啦ching,係咪要比正德兄屌兩鑊先識醒呀

你醒左咩

疑似半醒

我有睇返之前神棍啲post 😂😂

軍官 我好返晒啦 你唔係仲頹啊

竟然 我以為佢唔想講先咁講

咁俾我繼續中意住先 未搵到第2個

又頹呢樣又頹果樣,就黎爆炸

咁無聊

又屈人出賣你

衰人寶係第一個

好衰寶寶

都學咗啲塔羅既嘢

練肌肉黎麻醉自己

我唔係到就屈9我

事實

練到頹

食好西谷肥自己
發覺仆街太肥啦
就會有返動力

認真，我頹就好鍾意煮野食，可以考慮下

我鍾意人地煮比我食

啫係要人哄先可以唔頹
既然係咁
軍官想人煮野食俾佢啊，各位巴打絲打問卜者識做啦

屎撈麵

書生是如何練成的

我咩都食

以正德兄既心念
仲有咩會迷惘

軍官快d派軍糧

點解可以咁得閒

我係被派果個

咩料呀

幾時幫拖

我都係睇緊葵花寶典自學

咁可以幫我占嫁啦

自宮左未

東方不敗

係東郊皇陵

法國你成日派膠

好中意呢個emoji

我都未同你計 做咩去我地頭派膠

我都係由葵花寶典睇起
實用性同概念性都好好

搞乜

花生

邪絲唔好飛住阿占埋我先 記得

sorry

功課唔識做就搵返我
一定要我答岩曬
尋晚做到半夜都做唔曬
今日仲俾佢鬧唔識做就一早出聲
然後就失左蹤
呵呵
其實我都有老母生
其實就算覺得係我唔岩
做人都唔需要咁樣對人

Po58 142

對比起之前
你已經冇左冇人鍾意個種不安
可能係因為心態已經轉變左既關係
目前你的確同其他人隔膜較大
可能係因為你諗法同其他人分別較大
或者係冷漠所致
黎緊你有一個機會改變

應該玩緊了

po58 #150

其實過去雙方都因依段感情互有損傷
兩邊都略見疲態
你嘗試過用理性方法去解決問題 但唔成功
對方亦未能過渡依段分手時間
雖然暫時你地之間係負面訊息居多
但未來你地可以復合
嘗試多啲用感性方式去了解佢 同佢溝通
比多少少安全感佢

po58 #158

睇得出你開始努力緊
只係因為啱啱開始 所以未有成果同未有大體既方向
牌面講你好想突破 但搵唔到方向
唔知想點
建議你訂立左計劃先 有個長遠目標
加油

po58 #175

個男仔係屬於主動型 大男人個類
所以會主動搵你
你會係受照顧既一方 所以關係既主導權未必係你道
暫時你可能未決定到做咩回應好
所以關係停滯左

但我建議你暫時以觀望態度去對待佢先
因為牌面上表示有不為人知既野仲未浮現
段感情唔係正緣

po58 #198

你不善表達自己既情感
加上佢暫時專注係自己既野上面
眼中冇你
令到你有苦自己知
但又咩都做唔到
雖然之前係有一段美好過既時光
但暫時黎睇未來都係持續有苦難言呢個情況
未見到有機會

下一個po58 #268

點解要咁難為自己？

幫推

改左問題 係#591
Thx

書生大撕

以後靠你啦

占卜助唔到我解煩憂

早

好熱呀ching

的確啊 背脊濕晒

唔想番工 係太陽下乾煎緊

上完tea leaf + crystal ball reading
Tea leaf 好似易掌握d

會中暑

聽日a1你會見到 22歲姓中途島男子中暑暈到,救護員接報到場證實失救死亡

your cat

我會買鮮花悼念你

多謝

現實稱呼:yan
性別:女
問題: 今年會唔會拍到拖
諗問題既日期時間: 25/06/2017 13:00

咁我幾時先可以出pool

冇

係咪準備「呀呀呀」啦

遇上風眼未紅

我會買副塔羅悼念你

五日都唔爆PO

因為大家都好忙

操喇操喇

個膝又痛

得我先咁得閒

我要pkm tarot

我夠忙啦

冰敷 休息一天

你依家買咪得
洗乜我幫你

定時定候就痛幾日,冰敷作用不大

冇錢呀ching

幾時幫我占

舊患？ 點傷先

係咪要五舊先買到

應該行山搞到勞損

香港好似700,唔記得邊個比我睇

要自學多陣
係咪一定要記晒咁多隻牌

唔係記,係了解

唔係死背嫁

55

[/member]

占住學最快喎

今晚開你先啦

呢句真

多謝大師 因為情況唔同左
可唔可以改問題定開左先問？

咁幾時開我

你依家想知咩

書生大撕靠你carry個post

感情野咪幫佢占

你唔好問關於佢既問題

redcfu is watching you

十不離九係感情

唔好出賣我ok

好過你日日占幾十次工作問題

我都等緊 我都係500幾

唔好咁啦
唉 又比人藍tick

火藥味濃

藍tick得 其實已經冇望
未占

好過你占d明知無結果既問題

叫書生幫你開

佢恰我

我終於block曬佢所有野
Whatsapp facebook Instagram

現實稱呼ennis
性別:男
問題: 鍾意左個女同事年幾,互動一直算唔錯(有時忽冷忽熱),近幾個月關係突飛猛進(好似係),但覺得仲係差咁D野,冇辦法了解佢另一面,想占下佢點睇我,目前狀況,建議,同埋攤牌既時機成熟未
諗問題既日期時間:25/06/2017 17:40

咦？？？分左？？。

軍官話你恰佢

出現了

有心理準備就好
起碼識得保護自己

jo mud 9

賊喊捉賊

我果d係得個知字

我今時唔同往日

被出賣

男人老狗拎得起要放得低

你講得啱 依家個人好迷失 短短幾個月發生咁多事
希望可以有一個方向早d收拾心情

係咪呀

未搵過第二個囉
最緊要拎得起放得低

好似真係唔同左

份人惡左又假左

......

巴打有野不妨直說

你就惡 你是咪係惡人谷出世

唔知
今日仲要我幫佢𠝹木
問佢要黎做乜佢仲屌鳩我
所以我block撚曬佢所有野
我唔會再俾呢個人出現係我世界入面

即係鍾意動漫定偶像

點解依家d人識咁多野
諗唔到咩情況下會叫人𠝹木

我覺得唔關事啫
就算冇共同興趣都可以啱架

x2

整傢俬

好惡嬸嬸

道不同 不相為謀

興趣未去到道啊嘛

兩樣都鐘意

咁就其怪啦，我鐘意人同常都係有共同興趣先會有好感
掉返轉諗，一個女仔唔係因為有共同興趣先會想再進一步架咩

利申：A0 講錯唔好屌我咁大力

唔緊要我地係兩個A0討論緊啫
我又唔係架喎，係性格吸引我再睇啱唔啱

毒毒A0表示唔會理有冇共同興趣

有共同興趣先都唔一定會鍾意, 係咁

我會自己整家私
我估佢要木黎做架做網染布

共同話題 價值觀的確係重要
但一唔一齊到睇Timing
唔試過唔會知得唔得

岩呀，所以有共同興趣唔代表人地一定想進一步

偶像宅me，你睇開咩

天時地利人和

人夾人,性格最重要

我今日係youtube睇左比卡超今年果套劇場版

多謝提點 可能我用左自己既想法代去量度對方

不過「唔試過唔會知得唔得」呢句說話我都聽過好多次，好似玩緊賭博咁
我自己就係個d就算贏唔到都唔想輸既人

好耐無睇比卡超
再早少少睇左刀劍神域劇場版

老土講句，人生本身就係賭博
同埋唔想輸咁咪永遠贏唔到

我睇嘅好似同大家搭唔上嘴
最近睇左se7en同fight club

要衡量成本大定細既,而家我既成本就超大,不過係事業問題

我淨係睇卡通片

小新 🙋🏿🙋🏿

我睇過嘅動畫有：海賊王，一拳超人，寒蟬嗚泣之時，鋼煉FA
咁樣搭唔搭到嘴

平手
隔離48g post你有冇入？

鋼鍊搭到,fa神作

利申本部廚

FA係我最愛嘅動畫

有冇睇火九？栗子好型

有, 未睇最後個集
西島都型~(我以前寫過FAN LETTER比佢, 叔叔控 )

yeah西島叔好型！！！
fan letter

58 #268

一排都無拍拖, 而家有人鍾意你, 但你唔鍾意佢, 諗住第2個, 暫時都係獨身

9UP

大總統好撚型

佢真係好有個種WRATH嘅霸氣
Btw envy

我個團唔收任何禮物同信
我會貢獻好多錢比佢地

我個團乜都收架~ 開LIVE會放埋禮物盒~
我上次接完機, 第2日睇LIVE時佢仲認得我, 仲同我講我日文好勁寫到好長 (我寫左足足4頁紙)
然後送機時, 再幫我簽名, 唔洗我講都記得我咩名直接寫左落去`
我覺得我係世上最幸福既人

58 294

睇得出你唔係好SURE份工岩唔岩你, 岩岩開始做會辛苦, 你會更加懷疑自己, 做耐左你會OK, 但都係辛苦 份工係唔係要平時都接觸幾多人(呢到9估) 求FEEDBACK 好少占工作

真身好得意

好幸福
我個個喺con見到應援扇都會露出已閱既表情傲嬌地走

好在我唔係鍾意你地個間~ 唔係多多錢都唔掂~
我個團人真係好鬼NICE 我一下星期又要課2隻新碟啦~

佢只係一個想做人嘅陰公豬

008落地獄
搞到mayuyu卒業既版面冇哂

58 296

係咪工作上認識, 佢覺得同你同事咋, 你努力追佢睇落都無用

58 356

過去無乜鍾意人, 近期係一D工作、學習上要一齊做野既地方識到人, 鍾意人但最後無結果

Hxh撚表示不服

咩黎

搞到要自殺

58 449
好似岩岩勁傷心, 比人飛?
想搵對象但係都係繼續傷心

大撕

58 556
絲打你係咪女神黎, 其實你同個男仔而家係咩關係 睇落你地有身體上既關係(睇錯唔好嬲), 你好似FEEL到其實唔應該, 同埋你都應該有多人追
男仔個邊唔係好睇到, 佢好似岩岩開始做某D野, 但唔似係想要發展

下個562

你先係, 我睇得好少野, 仲要成日錯
到你接力啦

Hxh都唔識好打有限

佢暫時分唔到精神出黎占牌

我飛人，但都傷心既，佢掛住ex, 我只好分手
咁今年重有機識新發展對象嗎？

經常停刊

短期內無

佢做緊乜?

又出返了。個孫可以燒少幾集比我

同隻蜜蜂玩密室逃脫

有無睇劇場版

你指動畫？

係, 動畫既電影版

我終於知hxh咩黎,完全唔入流

digimon屌打晒你地全部

奪命書生劍

巴打係咪今晚幫我占？
係既我mon實個post
Thx

12點至12點半會出

未必即刻比到feedback
不過唔該你先

女神
介唔介意講下點解你覺得唔應該同佢一齊

女神

任地獄

的而且確 對方啱啱分手暫時都仲係係過渡期
由過去開始睇
你花費左好多心力 希望佢追到佢
你希望可以緊緊咁捉住佢
但都頭來咩都捉唔到

現時黎講
的確佢哋係分咗手
你認為阻礙你最大嘅嘢係冇咗

未來你哋雖然可能繼續有來往
但你都只係會繼續默默去付出
你哋唔會一齊到
因為你唔係佢想要嘅人

唉...愛情從來都係殘忍之物

謝謝
都幾準 鍾意我果個我又唔鍾意佢
咁我幾時會遇到可以發展嘅對象呀？

po58 #562

係咪之前男朋友做過錯事？
男方身邊係咪比較多異性？
睇得出其實你想改變呢個局面
但擔心令到你咩都做唔到
再係咁的話 維持唔到落去

其實問題係在於 兩方嘅感情都比較唔成熟
諗住單憑用理性去解決問題
成個牌陣欠缺土元素
你哋係咪為對方 所做嘅嘢唔夠
令到雙方都冇辦法享受？

9up

現實稱呼: Yum
性別: 男
問題: 有冇機會復合
諗問題既日期時間: 6月26 01:02

KY
女
今年戀愛運如何？
2017-6-26 01:04am

po58 #564

你係咪覺得同佢嘅關係始終都差咁少少野？
大多數你同佢交流
你都係一個好被動嘅狀態
而佢就偏為主動
事實上其實雙方都等緊一個機會就可以更進一步
暫時見到未來你哋有機會發展

不過唔好過分樂觀
因為男方應該系屬於佔有慾比較強嘅人
身體上 思想上都係
你睇定少少冇壞

po58 577

過去因為你唔知道自己需要乜嘢
所以成日都搵唔到方向 行錯路
但你依家心態上 已經整合好 做好準備

事實上而家應該已經出現咗有好感嘅對象
暫時黎睇 未來半年你嘅感情生活
都會覺得比較美滿

現實稱呼: 阿保
性別: 女
問題: 曖昧對象疑似有女朋友，
係咪應該斬手指 以防沈船
諗問題既日期時間: 6月26 01:27

北川悠仁

對方無拍拖嘅意圖
所以唔會有單車變摩托嘅可能
睇得出你依家好痛苦 但又無可奈何
自己唔能夠掌控個局面 有抽身嘅念頭

講咗：
你地將會有保持呢段關係嘅可能
未來你地亦會繼續聯絡

唔講：
的確你會用理性去解決呢個問題
但係到最後你始終會比自己嘅心魔纏繞

代朋友一問，白水晶應該邊度買？有冇推薦？

求好心人解答，感激萬分

冇緣人

對方已經離開咗失戀一個狀態
依家有這個目標 有想做嘅事
暫時只係剩返你 仲停留係傷痛之中
不過你都會即將步出傷痛
佢而家同你嘅關係其實唔會有突破
我暫時見到嘅只係僵局

講左：
僵局會持續
唔見有其他野可以衝破

唔講：
或者你會突然間好似失去左目標咁
但係到最後 你地嘅僵局會慢慢軟化

僵局係指停滯個種狀態
唔係想講鬧交嗰種

下一個po58 #600
積絲 我無力了
好眼訓

同學嚟

書生大cfu

局內人難逃凡人命運 迷惘只因欲與望

58 #98
占左未？

自己爬文啦

58 #98

只求安身立命
雖則不時會有所迷惘
但卜算似乎令人安定不少

唉 子陵可好 ？

眼瞓就瞓啦

好眼訓
但訓左係張床兩個鐘望天花

打暈自己？
放低部電話

最後一句
晚安

唔該巴打先

果然係咁
分析得好到位 我唔再付咁多心血落去啦
其實我預未來都無咩機會有往來 當然我都想隨著時間會有改變
不過就當發左一場夢 果然timing真係好重要

我想喊

唉 好想死
好似係我一手毁滅左自己既機會
巴打你之前話唔試過點知唔得係咪唯一解脫方法
當然我唔係講呢一刻啦，可能隔三四個月
想問下到時再占會唔會有唔同結果呢？

現實稱呼aul
性別:男
問題:官司纏身 結果如何
諗問題既日期時間:26/6 0507

一方面好想有希望 但我都知唔應該有幻想架啦
襯依家深夜無人放下負先
好在今日放假
唉～分散唔到精神
點解唔比個機會我 點解要抹殺我既可能性

唉 未打晒
點解唔比我努力成為你想要既人

算啦唔打啦
唔阻大家正常討論 有無人可以屌醒我

軍官又有心事

我帶左牌去

係咪為左幫我占

好耐無上黎 個post 咁耐都未完
利申：單身赴日 而家等緊上機

一個人去

唔好提

比我就接受唔到 頂盡毒自睇戲同去海馬公園

一個人的浪漫你識咩

一個人去旅行

紅字咁大個名好驚 感謝

我覺得一個人去海洋公園仲毒過去旅行

小姐 幾位 1位

屌你

唔知呀，幾時唔占，同埋唔識占

我成日都咁架wo 返上一份工已經慣左，仲要係中環

一個人去旅行好正
但我淆一個人住酒店

safe flight

唔驚
由細到大都成日一個人生存

有啲酒店個走廊又長 燈光又淡暗
我好易諗錯野 跟住成日形住形住……嗯

番工唔同同事食
我次次自己食都係去快餐店買外賣

偽毒

書生兄
可以點樣解決感情煩惱
未試過咁討厭一個人
愛恨交纏 點解要咁對我

我都係呀屌,唔好話酒店,平時係香港夜晚自己行d好黑既路會開盡turbo咁行

成日都唔小心諗多左
有時半夜起身個客廳黑媽媽 都間唔中會諗會唔會有__ 或者有人影

但同時間我對撞__都幾有好奇心
屌 好矛盾

下次試下一個人食放題

但明明唔係驚黑,想像力太豐富

我真係見過有個著紅衫既女人
但嗰陣因為太急 所以無視佢

太毒,不了

可能佢諗住搞你
但你咁急無視左佢既存在
留低佢一個孤伶伶咁企係到吹風

真

真正既孤魂野鬼

未試過咁憎一個人

陰公

屌佢
屌佢老豆老母
屌佢全家
係要一手將啲野推到咁盡
你老味

可唔可以向各位大師學下野
琴日買左本塔羅書自學，跟住啱啱試下幫自己占

逆moon既不安應該浮左上面

又多一位人兄加入塔羅

我自己解星星唔會解做幻想

軍官
我以為正moon先係不安
同埋女帝可以點解

大師咁你會點解 教教我

皇后你補咩先

我都係睇住書嘅牌義黎咀嚼架喳

係咪我講錯野 應該係建議牌
我用嘅係聖三角牌陣

我覺得有機
你將來似會有對象，但對像唔係容易追。但你都會用盡一切方法去關心去追求人。

屌 咁我要改少少
應該話你會用盡一切方法去追人。
建議係你溫柔少少，關心人多d. 感性少少

又係咁 每次我嘅對象都唔易追
唔追啦pk

上一個對象我就係咁，然後...
不過多謝你解答我

唔追咪無池出

唔知你發生咩事

唔追咪唔洗煩

啱啊大師

其實毒撚一個更開心

總之就沒然後了

從來沒有

咁你又占

真愛是苦味

有冇人學過托特？

呢度好似有人接觸過
好似係斷線(?)

點解隔離運動場有賽事我一定要知wo cls鬼佬係到問我知唔知，我話唔知佢竟然好驚訝話點解我唔知。

想得到同該得到係兩回事
如果又好鬼辛苦咁就算啦